香港自古以來是文明世界不可分割的一部分

香港市民完全有決心、有能力維護香港文明，決不容忍、決不姑息、決不坐視任何分裂香港的圖謀得逞，任何分裂圖謀都是注定要失敗的。